唱美國國歌唔駛除帽！！

現場有好多勇武手足保護緊大家
佢地帶左成日帽
但可能就係個一下除帽卑人影低左
暴露左身份

我相信美國人同外媒會明白大家帶帽既原因
都會體諒香港人
而且帽係black bloc既一部分
早已成為香港人既象徵
所以大家絕對唔駛除帽

推

今日
唔係唱fuck the popo
唔係唱毅進仔
唔係唱今天我

今日係唱The Star-Spangled Banner🇺🇸🇺🇸
一定一定要係國際媒體面前一齊全民大合唱啊
點都要唱到第一段啊！！！
因為全首太長

背熟第一段
Oh, say can you see by the dawn's early light
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars thru the perilous fight,
O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
背熟第一段

叫英文口號

五大訴求 缺一不可
Five demands Not one less
香港警察 知法犯法
Hong Kong Police breaking the peace
與港同在 促成人權法案
Stand with Hong Kong, pass the democracy act
為自由抗爭 制度已失衡
Fight for freedom, no faith in the systems

應對記者資料

[置頂][行動] 9月8點應對外國記者+3首歌歌詞+資料整合

包頭除帽